大家放PayMe個code上ig睇下有冇人比錢你?

成功例子

咁呢個世界都冇偷呃拐騙

課左$500

毅進星 100

放個code上ig個啲人都唔知咩心態
成個乞衣咁..搞到自己咁鬼肉酸

比咗又屌唔到，啲狗公都心甘命抵

佢係乞衣
你會覺得俾錢乞衣嘅人係戇居？

已經unfollow
垃圾電莖臭雞

on9 咁都有人俾

幾時都話香港地好撚屈機
做乞兒都可以做得咁有尊嚴

做雞都係